有無手足confirm到聽日TVB中秋活動係邊？

本身話係沙田
跟住隔離post有人話轉左油塘

屌你老母TVB
咁大間公司轉場都要鬼鬼祟祟

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

18區都STAND BY，佢搞活動要大商場，我就唔信佢唔搞，除非佢有好多錢賠返畀客。

一個沙田 , 一個油塘大本型
兩個活動，都有 TVB 嘅藝人

下面呢個係大本型嘅 promo 圖

即係無改到, 沙田友扯旗

區議員確認沙田取消

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書